TVB台慶節目收近400宗投訴 內容涉黃色笑話變得低俗引觀眾不滿

今周二（11月19日）是TVB 52周年台慶，今年一反常態，改以錄影形式播放。不過有不少觀眾似乎睇完唔收貨，以致TVB播完之後收到400多宗投訴，原因是節目內容有黃色笑話，不適合在合家歡時段播出。今年台慶的表演都是舊酒新瓶，不外乎是全台藝人表演唱歌跳舞，新意欠奉。

而台慶向來都是合家歡節目，今次收到400多宗投訴的原因，源於黃翠如、蕭正楠與洪永城三人大講黃色笑話，黃翠如更自爆：「睇過洪永城全相，佢嘅size係手指尾咁短」雖然夠爆炸性，但有觀眾覺得節目馬上變得低俗，令觀眾感到愕然。據知通訊局會按既定程序處理有關投訴。

唔知
無開電視半年

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

本身都係低俗架啦
有質素點會睇台慶

咁都畀佢哋講
TVB係咪搞後生仔傾下計搞到以為觀眾好受
係咪講黃色嘢講到痴咗線

又咁多人睇

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

唔知冇睇CCTV

笑下算la

下，乜播左啦？

真係有400人睇定一個人投訴400次？

用下腦都知
點會有400個人睇

垃圾都重有人睇

原來班藍絲先至係道德撚

乜原來仲有人睇tvb

碎料來啦，日本個D下下渣波開後宮啦

吓，台慶係幾時做點解我會唔知原來完咗

利申，冇睇tvb好耐

屌你老味來來去去都係呢幾件蛋散

邊個話一定要睇咗先可以投訴

吓幾時台慶啊

有無人知個日收視係幾多

同問

成人台？

wfc

比較想知荷蘭叻跪返屋企未

原來仲有人睇

On99唔識玩，梗係爆自己係pink lin識噴人奶谷收視啦

播左都唔撚知

無綫好似一個星期後先會出收視。
18日先講11月4日至11月10日，7日跨平台同埋澳門收視分開計。

可能得400人睇

開住長播32台啦，政府批畀rthk d錢係要靠收視架

btw雪雪雪好慘

黃翠如呢啲人入左大台都變垃圾港女

我十年

呢套垃圾扮以前台灣個套大學生了沒
班撚屌仲以為自己真係明星咁

無料到要講男人jj幾大搏收視

下 發生咩事？

WFC

無撚睇過

唔撚想知

黃翠如、洪永城其實係咪炮友關係？

冇人想知

直頭無電視

呢個真 明明個個都無料扮四條 上tvb節目笑騎騎鳩 噏幾句啫 以為自己好撚巴閉
收皮啦垃圾

冇睇好耐

手指尾咁短？係講緊扯旗前定扯旗後？

又要睇又要投訴
咁驚咪唔好睇囉

cctvb

有?無睇垃圾多年……

原來仲咁多人睇...
400投訴

不知所謂

教壞人

tvb: yes仲有400 位觀眾

台慶幾時有高級過
成班企街著返條晚裝就當自己個西鑲金
低俗咪襯返個柒台有乜問題

公開嘅秘密

唔知
無睇

乜仲有人睇

你唔講我都唔知佢台慶

睇得嘅都係垃圾港豬，點解會投訴

32台收視幾高都唔算數的
31台先計
你睇返份審計報告就知

差唔多半年冇睇過cctvb，以前日日睇膠劇

未啦 浴場唔會冇啦啦扯左掛

Who cares?

雪雪雪投訴400 次

仲有人睇電視 咩年代

有道理

洪永城牙簽仔

想睇洪仔全相

重趕唔趕得切投訴 做到過萬投訴

低級

所以D人好虛偽

藍絲唔撚係人

有400人投訴執撚到啦

乜台慶咩？

認真 唔講真係唔撚知台慶

11年開始無睇

tvb抵死

幫你推post

順便呼籲各位絲打小心呢以下呢條狗公

------------------------------------------------------------------------
會員 #86726 你收嗲啦

Facebook: Kevin Hui

中文名:許家偉(厹偉)

中學:香港中文大學校友會聯會陳震夏中學

大專:HKCC

事源就係女朋友係facebook無啦啦有個三唔識七既人inobx佢

仲要問一唔一齊出去,真係唔知咩心態

係facebook PO下新聞扮同路人

實際上就係想借呢件事黎食女

絲打真係要小心

狗公ig:

做佢女朋友真係慘

一面同你慶祝生日,一面諗住點樣溝第二條女

絲打們認住呢條撚樣,踢波既 小心佢

垃圾狗公咁撚鍾意消費呢場運動?

返去玩玩具啦屌你老母

絲打們要小心,好撚多呢種垃圾狗公借機搵食

特別係呢條死狗公 許家偉!!

會員 #86726你收嗲啦

一開始極力為厹偉護航

其後被網友踢爆 發現佢正正係厹偉本人

係咪屌厭左條女所以持久唔到啊,早洩偉?

最on9係佢地以為自己上到無線會出名
點知就變亞視冇人識
根本個台亞視化緊 搞啲咩都係柒

冇睇 但投訴咗

cheap

靠呢啲博收視 不如直接拍av算啦

on9先會睇台慶

公開有template 撳個掣咋

*公海

乜有400個人睇？

Tvb個剩餘壽命同洪泳城size一樣喇短

睇得嘅應該都係藍屍連藍屍都嫌你低俗啊cctvb

藍絲師奶
babycondom都唔止400個啦

香港個收視係咪已經包埋深圳果啲收到既大陸地方？
機頂盒計唔計？計到盡先廿幾

台慶扑嘢都無人想睇啦

5年前搬屋之後駁完電視懶得追台，一直無開，部電視仲要係因為搬屋新買

好多離晒地聽到粗口會打冷震

唔知邊忽好笑

推

又多一間廣告商唔再落廣告了

〔卓營方與TVB合作聲明﹞

感謝各位對我們的關注，卓營方向來都不是以單一平台推廣產品，目的亦只希望讓更多的顧客認識我們／接觸產品從而改善健康！關於卓營方與TVB的合作狀況，將有以下更新︰

1） 〈Big Big Channel〉：已要求即時下架。
2） 〈娛樂大家〉節目禮品贊助：將於2019年11月底完結。
3） 〈Think Big天地〉節目禮品贊助：將於2020年1月底完結。
4） 電視廣告播放︰我們會履行合約所定立的條款及細則，直至合約完結為止，懇請各方體諒！

我們定必顧及每位顧客之期望及感受，但基於合約精神，恕我們未能即時撤回所有現時投放之廣告，我們承諾會更謹慎決定往後的廣告策略，絕不辜負顧客對我們的期望和支持！

已經無真香港人睇

咁都有400宗投訴

真心無睇 但照投訴

仲有投訴算係咁啦，估唔到仲有人會睇

下仲有投訴姐係仲有人睇

其實明知會投訴 不過為左有話題 照做

執撚左去啦
都冇人會睇TVB架啦
睇嗰個真係戇鳩嚟㗎
得戇鳩先會睇CCTVB 㗎咋

tvb有幾時係唔低俗？

話冇扑過都冇人信啦講到咁
低汁到

今日先知台慶完

原來一直mon錯台

台慶咩?!不過我有開電視喎

無人想知

台左慶都唔知

台慶？好耐冇睇喎
睇開Netflix

無睇TVB 2年lu

咁多人睇

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

後生仔傾下計有兩個poly勵志狗 唔知係咪仲日日做緊離地撚

奶共講返紅色笑話啦

講起後生仔傾下計
點睇熊仔頭出力救人但佢條女陳欣茵就不停奶tvb發明星夢？

係，好撚諷刺

有無template 比大家改頭改尾send

街邊有隻狗肚屙，唔通你又開po講咩

你唔提我都諗唔起

原來有人睇 仲會投訴

黃翠如成四十歲仲講呢啲野醜唔撚醜

叻哥要跪返屋企未？！？

懶好笑
好老尷

投訴番自己再上新聞搏人睇番無人睇嘅台慶？

唔小心覆多咗sor

雖然睇無綫係戇鳩
但唔剩講無綫 其實啲家長某啲香港人真係好撚戇撚鳩 話佢保守又唔係 白痴又唔係
屌佢地老闆 唔知幾時開始啲人好撚興投訴話啲節目 劇集太暴力 有色情野呀剩 話影響細路
屌你老母電視劇幫你教埋仔好唔撚好 啲電視劇拍出黎俾成年人（或者十零歲識諗野既後生仔）睇架 唔撚係俾細路哥睇架白痴
佢地睇到係因為你啲家長俾佢地睇喳 俾佢地睇又要屌係電視教壞人 你地係唔撚係有病呀戇鳩？
仲要啲電視劇播前講明不適合兒童觀看 你都仲俾個細路睇 之後又屌返電視台
啲電視劇電影質素每況越下其中一個大原因就係呢啲撚人造成
屌你合家歡時段你老母你合家歡唔係同個仔玩係同你/俾個仔自己睇電視？跟住屌返人？無撚野呀
舊時香港人仲開放過依家 接受能力仲好過依家
低鳩能

低質到

大撚把廢老啦

平時啲閪劇好高級

唔係要果啲有裝到部機仔紀錄你睇咩台睇咗幾耐嘅電視先計？

搵個手指尾咁短嘅做炮友

arm...睇唔到 我唔知

得佢自己笑

照投訴

D師奶不嬲好鐘意投訴喎

你地真係冇睇cctvb追擊頻道。。。
我地有手足忍痛睇咗
想大家send去投訴，先得400
你地原諒咗TVB？

牙如會唔會仲係處呀?

Push

藍屍篤灰，點係連燈仔咁撚堅用生命值硬食
btw靚波

黃脆魚塊面膠撚到

三色台嘅特色

有無做過愛？

唔講真係唔知喎

日日開電視

不過開嚟打機

tvb 心諗又話罷睇 宜家咁都有400個投訴

原來佢係熊仔頭女朋友？

唔俾一個人監察，再發起網民投訴嘅...

fuxking true
重有港豬
同平行時空

脆魚食左誠實豆沙包？

執㭍左佢啦

淨係想知嗰晚收視
其他都唔想知

WFC (不過都要投訴), 但無視佢仲好.

Um...
係我哋抵制tvb團隊 @sayno2tvb 連同 @comp1823 channel 發起嘅集體投訴活動

我哋監察，1823寫信，400個鍵盤戰士響應send投訴信

冇電視

+1 完全唔知播左

竟然仲有人睇台慶

有

一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

d人點知的？
btw我都想投訴
就咁睇文字都想嘔

無睇都要投訴你，吹呀

仲有睇架咩屌

馮盈盈

老實講係依個post出元既人都應該去投訴

Thanks.

Netflix and chill la

咩原來仲有人睇

乜原來台慶？幾時嘅事

追post please

前日

洗唔洗加句曲線要講明

等你d p牌仔唔洗懶醒派膠?

條女好撚柒係度發明星夢

垃圾無人想知

冇人睇都有四百幾宗投訴
真係佢先做得到

唔講都醒唔起係垃圾電視台台慶

是但啦

關我蛋治咩

um....sorry

自己投訴自己造新聞?

點解仲有咁多人睇

幾靚

想多啲人投票？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版區選文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

我都係咁上下長

最少都有400個人睇

Netflix真係有好多好嘢睇
識搵下佢地紀錄片睇嘅話，真係學到好多嘢

唔睇都可以投訴的

黃蕭兩公婆

追post

洪永城投訴左400次

等緊佢幾時由無線變成無錢
繼續抵制落廣告嘅商戶！

等睇掟壽包

Tvb=低級趣味

個人冇內涵冇質素係咁

我都唔睇，但唔代表唔可以寫投訴信既

到最後咪無法查證

9年無睇過tvb

重有人睇 tvb? 唔怪得有咁多藍屍囉

Agger

播左?